你對邊個好, 你對Ada唔好咩?

其他人都睇死你開公司開戲比佢拍丫